有冇人記得Jacky仔王樹熹？

啱啱睇新聞先知原來呢個係佢嚟做她她她的少女時代個青年版曹永廉

真係仔大十八變，個樣啱同晒瘦咗，認唔出係佢
反而佢阿哥個樣冇變過咁重認到

時間真係過得好快，我們都老了

我又想起你老婆呢

阿哥咁快冇頭毛？

唔知點解諗起黑警林

都叫靚靚仔仔

我咪問緊佢
我又想起你老婆了先原句

成個鄺仔咁既樣